［生化台］點解你地屙啲屎咁撚臭

隔住塊板都嗅到

少肉多菜啦屌你